[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #347

Royal Needs to Giveup

身為mata,uzi fans今日係咩感受
我唔想知,我唔撚想知

依幅圖真係要引以為鑑

KG YOU'RE RIGHT

海燈手字真係靚

支持咗G2三年，真係好感動

等lpl賽評先

仲有新聞

EU爆料中韓不願團練，LPL 網友酸：訓練強度低

《英雄聯盟》S8 世界大賽倒數 10 天就要開打，各國隊伍緊鑼密鼓的展開練習，近日歐洲 EU LCS 賽區 VIT戰隊 ADC 選手 Attila 在採訪節目中自爆中韓隊伍們，都不太願意和歐美隊伍團練。

對於中韓隊伍不與歐美隊進行團練，中國網友們戲稱：「和你們打都起不到訓練賽的的作用啊」、「你們這個狀態怎麼打S8，LPL後三名的隊伍都能打贏你們。」另外也有中國網友表示：「或許是怕打擊你們參賽熱情，畢竟菁英打白金確實有點欺負人，樂觀點。」

樂觀點

喂用邊個啊

今年怕且係下剋上之年 聽日等睇c9 異地雞（難d)出線

根本小狗就抵撚死
game5 頭2波gank 死唔點燈籠 係要貪心a埋隻兵

EU大奇蹟日

用隔離果個 推咗3頁

唔係唔點，係俾人放眼點唔到，但點唔到就心態爆炸扣閃企係度鳩行

樓主1001喎

無人貼往死裡打RNG版？

會唔會最後真係非洲隊贏

用[只指定英雄]粒制點唔點到燈籠?

推1001嗰個開既post

係點唔到呀清

戰術成功

你個名真係冇改錯

咁以後1001唔開post仲點屌人

講經咩
rng呢啲氣勢隊
game2 uzi巴龍專登想打一打五俾人秒
俾g2虐到完場場嗰刻就輸咗啦

我遲咗隔離巴打10秒都冇
已經係1001 1分鐘內開post

照推

以後唔記得開post可以cap呢2個post做免死金牌

SOR,我第一頁叫左佢地轉過黎但佢地唔轉

推你個post係做咗件好事
開post有獎咩依家
洗劣風

好鐘意G2果種強攻風格
粗中有細

再share咗
睇下隔離d人過唔過嚟

EU都比人叫成個賽區執柒左去,咁RNG點算好

低能仔直接閃啦 rng粉真係冇腦

推

同lms na(除c9外) 一齊打外卡

Lms 就要刪區啦
成區有咩隊見得人！

有冇人仲想估下邊隊冠軍
等完咗之後出黎比人鞭屍

恭喜RNG八強止步

但刪左會少好多歡樂

返去哀悼我大KT
你地慢慢推

而家兩個Post超亂，下次俾少少時間1001開post喇，尤其係用緊電話開post一定冇咁就手

rng 今年都贏唔到冠軍個富二代老闆會點搵人真係好奇 letme 一定要換今年都想姿態但唔夠料季中讓帝又爭氣 JG 都係主練返mlxd 算啦起碼最尾果場輸10k 都打到少少野 小虎要有教練比佢練返刺客明明佢識玩 搵到岩既都可以換左佢

我1001就即刻攞電腦嚟開
唔緊要啦而家非常時期係急討論

睇咗宜班都笑到攰
係時候睇其他隊啦

下星期G2又要靠你了

g2之後畀ig 屌打就好笑 好唔gur wadid 咁撚串

你又係既
都已經唔駛要post頭template
咁都可以慢

全部seed 1死剩一個

Rng 段抽籤片邊到有得睇？

Cap mlxg拍手嗰一幕出黎做gif

直接頒個冠軍俾IG算啦

其實電話都可以好快

唔係已經有喇咩

狗乙己一到溫泉，所有隊友便都看著他笑，有的叫道，「狗乙己，你又點不到燈籠了」他不回答，對商人說，「來兩個長劍，要一個風切。」便排出七千五百塊錢。他們又故意的高聲嚷道，「買那麼多攻擊裝，等等還不是點不到！」狗乙己睜大眼睛說「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前一場親眼看到你的燈籠被當香爐插，被插歪。」狗乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「點不到不算送……小虎!……小虎不支援，能幹麼？」接連便是難懂的話，什麼「我是ESPN TOP1」，什麼「我是AD裡面的Faker」之類，引得眾人都哄笑起來：韓國圖書館內外充滿了快活的空氣。

成班係咁嗌爽呀爽呀

岩岩1001左果陣,禁左幾下F5未有PO就急開左新PO,SOR
真係太急

一分鐘咋

原來有咁方便既功能

仆街唔知
Thanks 巴打

經一事 蔡一智

好想快到聽日再睇下剋上

C9
FNATIC

成班咁自大抽到邊隊都笑

KARSA : 訓練了 訓練了 心諗咪撚再燈啦 上年就係咁樣比人恥笑呀

但認真講 lol就係咁樣先好睇架緊 咁撚樣先叫4大賽區架馬屌

乜撚嘢下剋上

兩隊大熱收哂皮

今日兩場就算你點笑鳩rng都好 唔可以否認係爆冷丫大佬

係架
咁先係健康既發展
雖然都剩返唔多年命

FW ：第一種子一起走，誰贏誰是狗。
TL ： 說得好。
KT : 只有弱者才會說這種話，讓你們看看我們的實。。。實在對不起，大哥，現在加入還來得及嗎。
RNG ：連KT都倒了，今年還不輪到我們。。。輪到我們一齊打麻將，來來來剛好4個。

說罷，眾人皆望著 遠處瑟瑟發抖的FNC，說道 ：還差一個倒水的。

如果最尾真係edg拎champ
咁佢地就會由"中國電競"變真國電

今日泡國屌大力d 定贏國屌大力d

fw係咪做馬麻雀台

fnc似會輾過異地雞

聽日AFs出埋局 ESPN就燈得8899

kiin嚇到瀨屎

如果咁樣贏一贏 na eu 團火可能又會燒返起
始終s3 開始畀人打壓咁耐

係唔係燼第一場贏嘅比賽？

本日rng宿舍偷拍

尢其而家炒起緊電競呢個concept
LOL身為最大型既電競賽事,更加唔可以比中韓玩哂,要吸引埋班歐美就係要好似而家咁

有得踩落水狗就要踩到盡
賽前佢地嗰副嘴臉大家有目共睹
同埋下剋上係柒 話唔係下剋上係比落台階佢地

唔係啦
之前小組賽G2 Jhin 都贏過

呢版完全打交版本
AFS呢D玩營運既等輸

了解，點解啲鬼佬咁鐘意用燼

爆冷就唔多覺
雖然eu lcs 好悶
但出到世界賽往往都有驚喜

其實我好期待聽日C9可以贏
真係唔想再見到LCK再拎CHAMP

都係有karsa

歐美列強4強

我都想撐C9

唔怪得跟唔上EU meta,咁自大唔同人團練

屌到底用邊個po 㗎

求聽日天選之人推薦

Reasons to believe for each of the remaining teams

Royal Never Give Up -- They haven’t lost a single Bo5 this year and Uzi has been on a warpath even in losses and an Uzi Vayne skin would probably demolish sales records so obviously we wrote it into the script.

的確係 以前歐美係帶領版本 之後變到學人地 唔打返自己最叻嘅嘢 創作

有咩所謂
繼續抽！用力咁抽！

屌你bilibili del撚左rng vs g2成場
係咪咁輸唔起啊

兩歐 一美 一中

RNG拒絕受訪原因曝光

中國喺乒乓球贏得太耐
當年係有研究過將乒乓球喺奧運除名

咁rng的確係七左丫⋯同kt一樣想玩後期adc又衰前期想打團 之後又學人心態崩潰⋯

同韓狗一鳩樣

咁我願意用AFs既輸 黎換EU/NA冠軍 唔洗年年都係韓仔咁悶

其實得G2 下路鍾意用
Snacky 出名jhin 今年都冇用過

其實我係rng fans係唔開心
但見到法王既成長,eu既創意真係諗起以前支持M5,CLGEU既時期
仲記得我第一次LOL電競就係係youtube睇froggen冰雞巴龍位秒darien吸血鬼果場比賽

EU不嬲都自己有自己打法,唔會死抄韓國
NA就好多隊都會抄韓國,差唔多得C9有時會有啲特別玩法

宜家邊隊贏都唔緊要了

eu不嬲都鐘意用d冷門英 m5傳統

Eu 啲中路

youtube D支那狗導播既直播無撚哂後面存底 癡鳩線

我明你講明
佢地的確係大熱
我將佢地喺「大熱」呢個標籤降級
咁佢地咪冇咁柒囉
可惜賽前班友已經吹到佢地...

唔係架 如果今年真係g2 真係令人諗返tpa當年果種黑馬感架

uzi心態 真係唔掂
反觀上年faker一保四

KT輸咗
聽日可以無壓力睇比賽
雖然心入面想C9贏
但最愛嗰隊

唔關冷唔冷門事,好似之前有隊講過,EU同NA都鍾意玩雙C陣,唔會靠死一隻輸出
當仲有另外個位輸出,咁燼咪可以出場,得一個輸出,出燼先會唔夠輸出

睇番大陸佬d評術真係好撚有娛樂性
比人屌打時死狗咁
殺到一兩個就高潮咁

係咁嗌RNG要冷靜冷靜冷靜冷靜

事但啦 今日咁開心

舊年WCS perkz喊到好似g2解散咁 到今年由外圍賽一路殺上黎 斬殺RNG 真係好熱血

你隊afs輸左會點

rng輸好明顯係放唔開手腳去打 成日心態去左冠軍戰個到 人地g2理撚得你當最後一場黎打 用晒d carry英 輸左都無所謂
最後想講一句 : 驕兵必敗

S1未打世界賽之前
EU同NA各自有自己一套隊型
NA雙坦 EU係現時既一sup一坦
結果S1比人打到仆街 主流就出咗黎

Riot都有講過唔希望一隻英比人限制咗打法
結果S3開始都要一出新英就要痴個標籤落去"support"咁樣

有記錯勿屌

KT 幫咗AFs 咁多
仲開心

雖然見到RNG 輸係幾開心
但蓋唔過KT輸嘅傷心

又要改返名 反AFS

佢講完呢句野之後
ap master yi/蠻王都比佢DEL左呢個玩法
幾年之後打rank排位默認EU流,riot講呢句野真係好好笑

很穩 沒事

Riot一開始好似係想唔人限制隻英打法
但後尾咪又係係咁改啲英,改到佢地得返單一玩法
有啲可ap,ad嘅就改到得返ap/ad

uzi心態爆炸....打左咁多年機都係咁

我翻睇最尾個會戰俾燼臨死一槍爆加q
希維爾當刺客玩

今日晏晝見到Deft子 輸嗰陣紅晒對眼
好傷心

係 riot自己局限左d英 以前牛頭都可以拎黎打上路/jg

TSM 25 bot

S3開始留意隊Royal 係因為tabe個時採訪講野都算得體
仲要隊野有兩個港仔 之後一路路見住呢隊唔俾人睇好既垃圾隊慢慢爬上去
點解決賽就俾faker當狗撚 冇計喇人地係lol史上最強既大魔王
番到中國之後差唔多成隊解散 見住死肥仔去左打中 以為要玩完喇
點知隊野首先引入韓援 有我最鍾意既insec 之後就開始轉態支持隊野
當年以弱者身份去做低OMG 挑戰三星 然後當然又俾三星五子強姦到體無完膚
再之後 見住uzi轉隊 royal降級 買左king名額改名RNG..
然後慢慢一步步由保級去到真係成形 一年一年咁換人 死肥仔又再番番黎royal 真心幾心酸但又幾開心
上年on99五放galio輸俾faker hard carry 真心灰 但係因為係最強既faker 都唯有接受事實
今年好似好威咁 拎左幾個冠軍 以為最有希望喇 點知得個桔
又一次感受到當年na false hope個種無奈
RNG又一次輸左 除左D有問題既打法同BP 最緊要係班人既心態
明明已經小組打到4-2先出線 仲以為自己好勁好威 咁咪真心抵輸
而且法王今日真係好撚勁 希望做低埋IG去final會師FNC喇

以後應該都唔會再咁有heart名去支持RNG喇...
話哂鍾意一隊LPL隊仲要揹住支那蝗 做咩都要俾連登仔咀既罪名
仲要廢到駁都駁唔到

韓網鄉民看宇宙戰艦殞落：#緬懷SKT

真係又係掛住SKT嘅晚上

好多次推兵線推到上頭，睇到出唔想輸，苦惱緊點解打G2都要2:2，好想証明自己。見到ig已經入到，自己無理由會輸，但就咁分心比人gank咗兩鑊

我決定以後G2嘅比賽都會支持對家

same as u
其實好矛盾,作為1個會上街反支那既人支持呢隊閪野
結果而家

無計成隊靠佢carry 睇返最後一場團戰uzi一死就潰敗 話說我記得小虎隻吸血鬼幾勁 又唔用

perkz睇到係酒店喊緊

今年世界賽特別有趣 AFs輸都無咩所謂
只要唔好輸得咁柒就得 不嬲都唔覺得佢地有乜優勝之處
對佢地無乜要求

見到有兩個正評我應該冇記錯
老實講我S2開始冇玩
但一直有留意開大賽
以前仲會見到d designer話隻英比賽少上場率
要改一改
依家好少呢支歌仔唱
不過champions越出越多
Ban pick越黎越重要
你真係執到咁撚多隻英平衡度差唔多
競技欣賞度可能會下降tim

rng既版本理解好差

大家跟我一齊支持大快活

睇番最後個場
Uzi扣閃下年用？

same here
次次都上街屌鬼 但唔知點解會支持呢隊蝗野
可能真係睇左咁多年有感情
我好記得當年既保護小狗同埋潘森跳爆OMG

反應唔切 比人一槍扣左幾百血

其實我好憎佢D REMAKE/新英
一隻比一隻離譜
見到ZOE我以為唔會有野仲癲過佢啦
點知KAISA,AKALI,一隻比一隻ON9都算
成堆舊英就唔理,唔講UDYR
肥力具爾呢,annie呢,一堆英唔理,但日日出呢個新主題果個新主題SKIN

迷信一套 1.5核既戰術
1係uzi 0.5係小虎
小虎雷兹有時都企到出黎做單帶point 成隊輕鬆打
letme 果個位真係 好尷尬

好心痛mlxd 平時訓練賽又少關鍵次次上黎食屎 抵出局真係

睇個勢 今年似係underdog拎
睇好c9

Karsa下年仲留唔留到
希望可以有maple

話就話RNG FANS,其實係UZI FANS
由S3 he's still alive睇到佢今年進步心態穩左
以為佢終於可以證明自己,點知都係大爆炸
而家睇返呢6年好似浪費左咁
但見到法王成長到咁都係好事黎既

問過我地呀活未
過左afs先講啦

rng咁鐘意同fw練
買埋maple好過啦

銳空招W好難中
比起其他SUP既控技施法延遲慢好多好難中
要預判更多先得

非KT fans，但鐘意睇lck同faker。今年無faker已經無乜激情，kt輸埋覺得lck真係由最高跌到最低。好彩 eu有d驚喜

開心到喊

有冇手足係好迷rng

Udyr annie算啦
一般場都仲可以用（應該係）
未改之前既urgot ww嗰d算係咩？

咩冠軍都拎過了 就係差個世界冠軍

鐘意咪鐘意囉 洗撚理人點睇 人地講兩句就冇heart支持 其實鐘意極有限

所以要一定要連埋R用

點睇佢知抽籤結果後拍手？

你他媽真有才

諗住8強唔洗落場打

你睇多次慢鏡， 佢俾人打完果槍未死得
係扣閃 走去a隻olaf ,點知olaf啲技一cd好就閃埋去秒尻佢
佢果陣閃番去後面有冇得打唔知，起碼唔會係果刻定勝局
成場係咁扣閃有咩計

我係咪發緊夢?冠軍大熱雙雙出局

大清終於唔洗俾人串留返下年閃了

THANK YOU巴打

過左afs先講啦 幫afs加油

冇撚左風哥
冇人屌醒佢地
抵輸

你睇比賽好多神開都一定係閃R W

灰係灰係呢隊野又一次on99咁俾人踢出局
連搏殺下都唔去試

作為觀眾呢啲比賽先至震撼人心
老土啲講對上一次咁high真係tpa 逆襲m5 再奪冠果陣了

係，講就講到好關鍵，但舖舖hi嘢先叫佢出嚟，打的機會又唔多，握手歌下真係覺得佢先最失落

竟然有人支持呢隊垃圾

UZI真世一AD
場場都搶路西恩

聽日如果又係黑馬就好睇
edg 同c9 會唔會贏到

小虎今日被法王outplay得好緊要

同你個名一樣
仆你個街爛尾既屌
年年都咁

講真 睇KT比賽睇到手震腳震果下好正
雖然輸咗

Edg唔識打交

Bet365 rng贏1.125倍 G2贏10.025倍

路西恩又唔似s4咁勁
佢唔識carry

同我狼一樣
拍撚哂手以為出硬線
唔好話IG喇 你連G2都過唔到
humble呢樣最簡單既野都唔識 咪俾人捉住屌打

rng真係抵撚死 場場搏盡咁打 輸左都唔會怪你
係要懶係野咁藏招 最後藏撚到輸埋 留返下年用

上年都係輸letme 今年又要輸多次msi 因為坦meta,一改你唔識用單帶英輸得勁到 小虎英雄池練得走火入魔 輸ig 3-0都無咁心痛

C9今年都破格拎咗CS:GO Major

好小可喺度打篇感觸文，喺個邊轉過黎先
HUNI同花生就算前者經常神經刀，後者長期做眼都好，起碼都唔會打輸歐美同中國佬，頂多咪比自己友收皮
索性搵佢地續多年咪好

出年就grad要出社會 平時邊到仲會咁得閒打機..
真係好想睇Royal拎次冠軍
Never give up呢三個次我見到都覺得好似恥笑緊自己咁

好彩仲有kt,ggen fans一齊圍爐

又黑人又希維爾，屌你老母去到8強你世界第一AD比D咁既英我睇

我中六畢業果年睇撚到我今年FG
我諗之後都無咩時間睇
見到拎Spring果下真係好感動,陪住我成長咁

我好快黎搵你地

KT同RNG都可以走到 今年係最好睇嘅一年

就係垃圾先要支持 有黑馬Feel

uzi係好carry 但過度迷信uzi carry反而綁死自己 理想一隊係要每個人都有獨當一面既能力

msi既rng曾經係咁 小虎血鬼可以carry letme羊神開 karsa控到peanut一棟都無

我只係希望聽日FNC咪出事就得..

GEN真係可以同RNG一較高下
柒嗰一方面

驕兵必敗
膨脹到

RIOT特登BUFF汎點知一場都冇用過

lck fans圍爐區

你地迷Uzi 炸
Rng 2016 spring 一早拎過冠軍啦

KT PAWN子呢
去左邊

銳空真係屈機英嚟，雖然難用，但團戰根本神角嚟 ，一隻佢，一隻hi牛，原本瑟雷西我都覺得係，但今日比G2咁打法真係打個突

說話唔可以咁講
RNG決賽先輸會開心好多囉

g4 比人屈換線真係太on9 其實上年笑5放galio 今年都係輸放aatrox 不過咁既態打ig 都係收皮

係 與其話係rng fans 其實係uzi fans 但uzi有令我慢慢鍾意上呢隊既其他人

PawN: kt need me

小組賽用路西恩屌打完人地心雄咪瘋狂pick 佢肯玩kaisa 炮娘都應該唔洗出局
都唔知係因為教練有問題定uzi有問題
btw 我以為佢最後一場會揀vayne

以為g5會直接暗影島下路開通
結果

睇到RNG決賽入唔到個下 都幾開心

我由頭恥笑RNG到尾
都唔敢笑UZI

咁樣輸開心d
本身四強都無咩心機睇
依家又有野睇

當年無心都打得唔錯..
個King班底真心幾勁
但係有左uzi先覺得似番royal
心結黎 好似SKT唔可以冇左faker咁

我都以為點都會拎一場黎用

S3打到而家,S5沉完S6出返黎雖然果年結果唔係好,但之後S7都有進步去返4強
今年拎左咁多年CHAMP,就差一個結果就輕敵
仲可以點

右面兩條友笑撚到我

我都係咁唸

突然覺得變左RNG fans圍爐區咁
我最驚係隊野S9就散...

G4 揀統神黎玩鳩自己

有啲所謂RNG FANS邊似你
然左出黎串
好喇依家輸鳩埋就深潛，一係扮卧底，嘔心到

突然間覺得個po 少左好多人

因為KT FANS見到RNG輸左無咩野
本身都預左今年最後一年,無咩所謂啦

想笑LCK
非洲隊聽日下去可以嗎？

上年8強炮娘勝率好似100%，完全係RULER同BANG專用角，今年就算改哂爆擊裝冇S7咁勁點都好撚過你黑鬼同SIVIR啦屌佢老母

真,真既FANS根本唔會吹全路世1

雷歐娜都係

因為大家中國人都好傷心

仲有兩隊好有冠軍相
EDG IG

笑啦 呢隊垃圾無人睇好

KTfans表示驚自己隊野散先多d

屌我禮拜一二mid term都唔撚溫黎支持呢隊閪野

垃圾驚冇人玩了
下年唔開world

RNG今年拎咁多冠 亞運拎埋 唔撚洗還呀

亞運唔關rng事啦 有個xiye

只係希望afs打得好好睇睇同有silver scrapes聽

我今晚原本有囡囡約食飯我都推左話睇WC唔去仲要比人屌大少

kaisa 自從小組賽俾人當洞打之後唔敢pick啦

其實簡希維爾冇問題，加埋 ryze後期aoe傷痛到hihi
前面olaf同lb 唔俾佢地雪球後期就廢左一半
係要搵人黎想打人頭想打番開破口
點知成日俾人反cup
本身雷茲係中路都仲壓得住LB,你老尾一個唔該四個頭，仲駛玩 ??

雷歐娜好易空晒d技 pro反應太快

中期xiaohu同letme係下路河追人追到咁我已經覺得成隊嘢心態已經崩得好犀利

睇台妹翻譯 啲韓國人完全無視呢隊咁制

留名睇CASTER JUN嗌到斷氣

呢隊野本身無人有期望

墮胎打野隊,人品差隊
好多泡菜人原本都想佢死
而家變左last hope

今日MING用都係D技空哂局住閃Q

rng 本身今年咁威 竟然世界賽咁柒法 搞到之前d冠軍都失哂色 打g2都比人屠

其實係因為佢係G2入面最弱嗰個
所以要揀隻前期推到線嘅英俾佢

講真
要吹奏可以，冇問題
最緊要係如果失敗左，要出黎俾人任串咁解
冇理由話捧到咁高，係唔接受任何批評，呢個世界邊有呢啲著數?
講撚左一日未將summoner's cup舉起，一日都唔好吹到自己天下無敵
依家?塊面腫撚過豬頭炳啦

想追aatrox黎殺但係俾LB 反殺，諗住硬換點知做左籠中鳥，又送多一個頭俾LB sosad

睇到眼都突

不嬲都淨係希望打得好好睇睇 好似playoff打GRF咁
對線贏唔到 就拎返自己隊野既特色出黎

其實上年睇BLANK由做後備到打到FINAL成個S7佢都好撚正常同覺得佢比起S6真係上哂材，但真係估唔撚到佢今季可以跌WATT跌到夠膽死扮大佬，仲要用柱玩鳩FAKER
我一直都覺得HUNI走左，有UNLALA補上可以繼續打落去，去到REGIONAL FAKER、BANG同UNLALA搏哂老命打但比BLANK同隻傻仔SUP TROLL都可以同GENG打到GAME5
FF同誇張咁講，如果比花生同WOLF打返絕對可以一穿三做THIRD SEED入WC

jhin呢隻野重點就係對線期打咩都唔會輸線

glory hunter,假膠,又或者企圖燈既其他隊既Fans
搞搞下咪變而家咁
之前咪有段日子KT粉燈rng,rng粉燈kt

真 jhin個被動令到佢換血好賺

靠人入WC既隊冇人睇好

而家省返啦 大家都唔洗燈

hj仔就唔好提，佢用乜都輸線
我覺得佢用ez 係後面qqqqqq 可能先係最穩陣

而家先亂呀

本來sivir係一隻counter所有adc既英

正常既 始終AFs除左Kiin仔之外 個個都無乜特別

互吹完依家互相恥笑

屌aimming rr個反向閃 睇到我眼都突埋

可能打合作好好呢

rng輸原因都係得下路會變 上 中點都係要pick d保ad既英 uzi /jg 心態一爆炸或者打唔起就成隊都失左重心

我唔睇dead game比賽，但起碼cn dead game fans夠正常，一早已經明白電子競技廢就係原罪
話知你咩隊話知你咩人，亦唔洗理你之前攞過幾多個major冠軍，只要冇攞到TI冠軍，就係失敗

有咩運動唔係？

道理咪好似世界杯咁

真
宇宙艦隊呀拿,沉船喇
大滿貫,游水返強國啦
我作為mata+uzi fans,

letme 好慘 要保ad 冇得用carry 英

慣左打下卡就有得贏
洗咩去練咁多英

KT咪又係為咗榮譽儲埋一齊既人

所以AFs既特色就係玩營運 希望聽日好似可以打GRF咁打足5場

轉左上中meta
但上中一定要玩功能英

仲好撚記得 , 前排我話拳頭公司臨世界賽版本都buff buff d ad角色 , 令到ad 強勢返 , 咁益RNG

跟住比人串其他人玩唔掂就叫益RNG 好撚心涼

想知羊X養貓巴而家點

唔知扣馬點唸，可能唸著培訓下新人再打返起。但點知就咁一沉不起，連wc都無得玩。blank一開始都原諒佢，但打到後期又換個替補中路出嚟代替faker，我真係屌佢老母，嬲到我，如果下年重有佢真係食得屎

唔係話其實係buff top lane咩
ad buff vayne咋嘛

屌 咪單單打打啦

咁佢都係deft fans,想圍下爐姐

其實再睇返輸果幾場d 大節奏都係輸下路，所以其實小狗真係無得怪人

冇，但唔知點解LPL特別多啲人係佢輸左，人地踩佢反而係"太過份"
屌你老母唔知仲以為啲PLAYER係偶像

會唔會全部都係次名出線

想知KAR98K巴去左邊
過兩日拋下西瓜先

應該話 d 版本keep 住令ad 既重要性返左黎

明明letme 隻aatrox小組賽完爆人都唔比佢用

Rng輸教練 g4 pb已經輸到唔使玩
Karsa成個series都好穩定反而sub走佢

睇完na,eu就覺得佢地一般 ，有段時間都好好地，之後又變咗樣

爆隊公廁有咩用

好熱血
真係S級操作,J到出血

講真rng咁100%信任uzi
最尾做咩唔放手一搏玩carry型ad
老鼠炮娘槍女甚至vayne呢種依賴走位嘅普攻ad
咁樣4保1但係出隻功能ad
成個戰術都四不像

當一個人既實力強到全世界都認證既時候
喺重要時刻唔係話佢唔犯錯就得
佢出唔到黎救世界佢已經係罪人
問題係佢有犯錯

但你對強隊揀都唔比佢揀下 想證明都冇機會

今年世界賽真係好好睇

其實lpl letme係有用過carry英而且唔錯 佢隻jayce係唔記得邊場係打爆對面

要贏線呀師父

同埋sivir係撚功能性

vs rw

g2 捉akali 反係中路比人捉，去g5 on9成點唔想講
g4 就肯定karsa on99 無得洗

LOL呢隻Game唔係各自打3線
Jungle會gank 中路會跑線
所以先顯得bp重要

今日KT輸 追住我黎咬
而家輪到你囉

FP TALIYAH同酒桶真係超級大問號
不過G4 G2 B/P做得好好
中上JG全部都係大COUNTER

我覺得中先穿得勁 ，jg又係，你話karsa 穩揾唔到位入都算，連香鍋都無咗歌種gank人的氣勢，比壓力對面，佢地幾個唔穩。uzi都好難carry ，其實好幾場uzi一開始食兵都拋得幾多

係 留返下年再做世一

到最尾LPL贏冠軍你地都係要比人鞭

屌呢到嘅人究竟係咪用屎眼睇比賽
G4 pb pick到咁撚柒同我講係karsa問題

真係冇計

淨番兩隊都有韓仔

小虎好似冇乜邊場carry到

風水輪流轉

你講咩呀
Mlxg係gank machine黎架

小虎隻血鬼真心勁

今年world都就打完，睇到而家想分享下我睇法

我覺得今次世界賽meta係比續戰力，比邊個最遲死

可以代入下今次多人會pick既角式全部都係唔會一波帶走到既角式，中路liss輸出低但點解咁多隊會揀都係呢個原因，最重要係打團時唔可以比對方disengage到，一打團就要痴住打

揀nigga on9就係呢個原因，根本係比續戰力情況下，nigga根本無招保命又手短，你併一波收唔到頭就玩完

rng輸就係中路玩續戰力高既英根本唔係佢拿手，同埋uzi on9 pick nigga

最後呼籲大家跟我一齊支持大快活

真 lpl fans都無得j全華人隊

忍唔住要覆
今年難得SSG Bang變返SKT Bang
點知比上野兩個垃圾搞到SKT Worlds都入唔到
下年仲有blank我真係轉SKT黑算

ching係咪有乜搞錯
呢到d ching 係話karsa又要孭獲喎

咁埋捉蟲囉G
你要贏早期快完
但又限死上路
同埋你對uzi咁有信心
係要揀隻前期優勢嘅ad咩

係佢隻vlad勁
定vlad勁？

Uzi最尾果場頭兩波踩唔到燈籠 都唔知算係ming定uzi問題 ming g5又冇q中過 不過估唔到perkz咁fit

老老豆豆 pick鬼島下路分分鐘已經贏左

大佬人地擺到明行去阻9你
點燈籠呢樣我覺得好難怪佢

樓上先有人話karsa on99

ban pick 係差但karsa 呢場打係得差why not both?

我係唔鍾意RNG咋喎
EDG贏既話幾好笑 但前提要出我廠贏
IG勉強ok

當然最好唔係依兩隊啦

咩係鬼島

uzi問題 扣閃
佢肯閃個燈籠放前d已經無事

係本身隻英戇鳩姐

其實心底覺得kt勁既 先會同對面對燈 因為真係覺得對面係同自己撐果隊係competitor

其實我都好鍾意mata 但呢個po 文化係咁，自己太年輕不知不覺都會被感染追住人咬

EDG唔係靠我廠贏贏就唔想撐

Thresh kalista

唔使找
今年meta根本唔係咁

點解要係咁搶路西恩
世一AD既理解睇唔明

kalista 陰影島下路

香港文化
捧打落水狗嘛
而家果班人都無氣啦,KT FANS直情水都唔上

上年都仲敢拎vayne出黎
今年拎住咁多冠背住唔可以輸既壓力 搞到唔敢拎

做假膠笑得佢多
如果佢真係爆seed贏埋冠
咁我都服佢

唔知有無機會見到FNC同G2決賽見

下路果波冇得講 上路果波係咪應該扭

我想講嘅係
你4保1就貫徹始終揀後期暴力ad
要前期打交就放中上路揀carry

哦，咁可唔可以一齊支持大快活 ？

我都係咁覺得
如果最後係IG WINS IT ALL都正常，最大對手已經俾G2收左皮
JKL唔派膠的話IG係強隊黎
但係講真今年NA EU俾到好多驚喜，我又最鐘意C9

KT打緊(輸緊) 我已經唔點上個post
係有RNG陪先上黎

一陣如果我廠carry入4強已經好笑
uzi吹左成年得8強
我廠比人笑成年反而勁d

棒打落水狗冇講錯
但都要睇抵唔抵打
就算係聖人 輸咗比人抽都係正常
只係力度問題

rng輸左先夠膽上水

你老味你個教練draft撚到你中上比人屌打
全部壓搭底仲要係低輸出英
你打jg點撚樣打
你一定又係果啲三路揀Nasus Kass Vayne跟住屌鳩jg唔gank路嘅人黎

我廠無機會上場edg又入到4強
咁邊個好笑d

唔敢再撐NA隊啦
上年C9 vs WE 睇到爆血管

點止一年呀
咁佢係幾好笑既
如果爆seed 有野睇就好

都係笑我廠
無咩分別

2波燈籠都唔係最傷係小ming 2波鳩開又q 唔中又打前排完全睇唔明，最尾一波中路鳩開同埋迷信酒桶sup,感覺訓練賽可能2個心態爆炸

G2下路最神奇就係打線冇乜優勢 但係pick前中期英 團戰又唔會隱形 係咪因為上中都多數pick輸出角

咁我會反EDG

有啲唔係真心講KARSA
不過老老豆豆，要怪KARSA的話，不如諗下如果你係KARSA，你呢場點打?
下路超難捉，對面上中JG全部counter matchup，仲要好死唔死你中上laner都要你打輸出
G4呢場G2真係counter到RNG應一應

今年對比啫

愛之深責之切
輸緊俾GMB同1st round我都係咁屌柒C9

總之final唔好edg 對 ig就得

Sivir未已經係一隻前期強又scale到後期嘅英囉
你講果堆得砲娘都啱用
但sivir counter砲娘

真

上年以為會俾WE 3-0
點知打到game5
之後俾galio j4 屌打

酒桶sup贏左個亞運返黎掛

但係ming好似除左牛都冇乜好揀 tahm/布老母又唔pick 結果人地tahm全球流左幾次

一起支持大快活

睇到爆血管先好睇

E 到Perkz 都好勁啦

Rng應該知g2可以flex
之前都flex過
真係輸教練on9

年年都好睇
S3 FAKER S4 SSW 戰略/RNG4保一 S5 LMS雙8強/上路META S6 ANX/ ROX TIGER好運姐 S7 FAKER 咖哩佬 S8 IG VS KT / EU大爆冷

續咩戰力
Nigga後尾爆發唔夠
基本上你團戰先減到對面員 贏左大半
中後期 kaisa 剎雅爆發力都好驚人
黑鬼爆條撚咩 又容易死

無論如何
總會支持中國隊🇹🇼🇹🇼

啱
Sivir真係counter大部份主流adc
前期養肥團戰唔柒點都有大作用

合約仔g4派膠同埋g5 we終於ban singed出事
不過g1先係最嘔血，mystic竟然可以a埋最後一下殺sneaker

想c9贏 但睇落Ig fnc最大機會

今日又儲咗好多圖同GIF

今年當所有人的目光放係 ad (uzi) 身上的時候，反而係wc mid 成為咗主角，
caps, rookies, Prekz

差faker我屌你老母

點解呢屆冇tsm同skt
有呢兩隊一定仲好睇

爭bjergsen呀

grf 打交之王

冇爆發 手又唔夠長
我只係覺得有更好嘅英似返uzi風格者

mid lane's time to shine
但FAKER俾TB雙皇拖累左

好可惜
Gg俾返位人啦

希望聽日好好睇睇
唔奢望贏到了

早D訓算 期待聽日AFs會唔會拎奇怪野出黎玩

冇得嗌tsm 好似冇世界賽feel

今日兩場g5都係lb救世真係好唏噓

riot搞完一大輪變番midlane carry個陣無faker

上年係中國搞
都有人嗌tsm
今年完全冇

tsm tsm tsm

上年係8強都有人叫tsm

聽日幫我去未來睇下冠軍係咪edg

都講左係g2

普攻reset再加q你同我講冇爆發？
佢手短可以靠移速同w補翻

你係UZI你揀咩先
你攞TRIST，HJARNAN就攞SIVIR，而佢都證明到如果佢有SIVIR佢唔會輸線輸到仆街
你攞其他ADC，ASHE/VARUS呢啲功能ADC，冇位移，一失誤就俾PERKZ WUNDER夾殺
攞EZ又會變水槍，同埋EZ前期壓唔到人
攞SIVIR已經係最好選擇，自己識玩，肥到有用之餘仲可以逼hjarnan玩第二啲野

last pick galio 中野係完全唔夾 如果karsa拎鏡爪加小虎星朵拉呢d 穩陣pick 好過啦 場場pick d 19陣迫自己進攻

Taliyah其實好啱rng風格 但galio真係唔知做乜撚

小虎根本唔識玩galio

一陣去睇lpl版既rng第5場先

sivir呢個pick無咩問題
唔賭既話已經係最安全既pick
唔好唔記得g2隻ad個pool奇奇怪怪可能會拎隻mage
係個人打法+心態問題

好驚聽日Fnatic 出事

d對白 全部都係冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜冷靜

又未到唔識玩
但同rookie, faker個兩隻有d距離

混傷英改既原因唔係因為太唔平衡咩？ 未改果時d坦要出ap同ad防裝擋先叫擋到下

聽個解說係rng 輸到1-7果時好似有d唔係好接受到現實咁
之後g2 想開巴龍係咁話人開始急啦，機會來喇

啱啱又睇多次 highlight, 小虎同 uzi 真係扣咗好多次重要的閃，唔知係攰定點，閃咗會唔會死一回事，但就咁浪費咗個召喚師技能直到完game, 睇唔明，sosad

你要問scout

睇到lpl變圖書館好正

大陸文字獄多，又興批鬥
你做caster你邊敢講真話
當然輸到仆街仲話冇問題係on9

今年WORLD真係好正, 無論邊隊贏都係踩住KT / RNG, 歷史上重要既一年

本身都覺rng慘
但一諗起早兩日係咁係perkz Twitter 到吠啲大陸狗就覺得好撚爽

太偏袒，所以先有小狗倒了出現

班大陸人係嘈左成個禮拜.....
然後俾人屌打返轉頭

只可以讚唔踩得盞累死自己

變撚左激將法

就咁睇佢而家remake既英一定就唔關平衡事啦
出埋一大堆op英,同埋jax咪又係繼續雙修緊,又唔見有咩問題,
佢只係見到有啲英打法同佢預期唔同就改左佢,又講撚到想多元法玩,但又改撚到好單一
我而家每年都係求其打個金返黎就算尻數,跟住唔撚玩

屌
有條片出左話rng搭車走
下面啲人話：韓仔都係行路走，你地居然敢搭車
再下面仲有人話：下搭車走，我以為佢地用慳左果啲FLASH黎閃番去

撐唔撐uzi 係後話，但係計線上壓制力有邊個追得貼佢？ 你話中路都有一堆有實力嘅可以單殺or 55開faker la,如果真係有ad可以55開uzi,我唔撐uzi 又有咩所謂

中路邊到有人可以五五開faker

rookie 都叫追得貼，叫做有競爭la

線上平到uzi嘅，5隻手指數得曬la

佢單計對線又好似真係55波

真係好大落差 拎晒所有冠軍最後輸得咁撚樣衰 rng 買zoom 加多個替補比小虎先有壓力

原來已經一年前

覺得ad 實力斷層有d 大，有種青黃不接feel

前RNG打野mlxg 在接受南韓日報訪問中，炮轟Uzi和karsa 等人，稱他們就是RNG更衣室的毒瘤。

Mlxg 談到：「如果你作為戰隊打野，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的戰隊風向，你就是戰隊的指令官，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，戰隊有太多超級明星，他們比賽都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是打野。」

Mlxg：「在戰隊Uzi常常痛駡教練團和後勤，這再正常不過了，不過也有後勤被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，Uzi前幾場打得很不自在，回到更衣室用滑鼠怒砸孫大勇助教，當時很多教練都已經無法容忍Uzi的所作所為，再加上那些常被他欺辱的後勤，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了Uzi，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的karsa更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時xiaohu、ming 這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

Mlxd：「當發生那件事情後，uzi的更衣櫃多了一個鍵盤，我想他是用來防身吧，在2018年世界賽四強Uzi正是用這個鍵盤報復了karsa ，在最後一場對陣G2 比賽結束後，全隊回到更衣室，karsa諷刺性地說道：『世界第一support，明天我們就要回家了。』」

「Ming 臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像Ming的性格，果然在Ming再次回到更衣室的時候手裡握著一個耳機，在karsa 毫無防備的情況一棍打下，karsa 挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是Ming，不等Karsa 起身，Ming又是一頓亂棍爆打，Karsa在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Uzi可不會放過這樣的機會不斷說道：『Ming，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「Uzi的防身鍵盤終於派上了用場，可惜一下拍下去karsa 就昏死了過去，打得興起的Ming怒了，朝著Uzi吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Uzi也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』Ming沒有再回應Uzi什麼，如果Uzi手上沒有鍵盤那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的letme 嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

未追得貼 可惜今年冇得睇佢地兩個打
但faker個牽制力uzi都係比唔上
主要係中路同下路兩個位影響力嘅分別

咪撚玩啦

好彩閃電狼輸越南
唔係睇唔到史上最大既false hope

MVP: 眼同越南水牛

睇返原來係一隻眼加一隻真眼
抵g2贏

新手唔係太明剩係真眼係唔夠阻?

話知你壓100CS，團戰暴斃就唔得

今年做乜尻 完全大爆冷
不過真係好睇過上年 驚喜度真係好大

假眼過咗陣對面會睇唔到
真眼一定會阻到

我唔否認，但係喺最高等級嘅比賽都壓制到對手哩種實力本身係有佢嘅觀賞性喺到

有無人愛隊不入world or輸左依家只求靚skin所以撐顏色靚嘅隊

覺得IG>FNC>AFs

而家都S8八強 兔仔係S7八強 一年前好意外咩
你會唔會話非洲每60秒原來過左一分鐘

其實一放隻漢默丁格比G2會發生咩事

重點係EXACTLY一年前同一日都係EU以下克上，只不過上年EU最終打輸冠軍熱門，今年終於吐氣揚眉贏返冠軍熱門呀

你睇下Flash Wolves 咩下場就知

結果就係成個S8入面下路爆線最大作用果鋪係第一次打C9

如果betty唔係比人牽住鼻子走 玩隻魔鬥 感覺仲有得玩

有，但我對skin冇興趣只想睇大熱仆街

g5 first pick 夜曲，真係好on9
點解唔pick，olaf或者幫其他路pick
咁重要嘅一局，pick隻一崩就無彳玩嘅
仲有咁多場BP，酒桶又係大問題
既然隊伍咁信uzi，佢世界第一ad，唔會輸線，點解唔first pick ad位
pick埋啲鳩pick比人counter

講真呢個真係ig要思考既問題
今日rng已經證明為呢個垃圾ad留太多ban位會玩死自己
不如諗諗點打好過

自信之選呀上mlxd唔玩夜曲上嚟把撚呀

g4對面夜曲玩得好 唔想俾佢拎掛 同埋夜曲都算mlxg main英
我相信過陣佢地成隊包括教練都唔知仲有幾多基本思考能力 陣型呢d諗唔到太多啦

如果G2最後贏左會唔會出埋WARD SKIN

mlxd上次玩olaf咁勁唔知點解唔pick

盲目相信上mlxd就可以救世

夜曲一崩，逆風就無得玩
olaf前期超強，就算逆風都仲有得打
夜曲first pick即係話比人知我淨打一套秒殺

成個s8玩兩場
兩場都係執屎
陰功

其實係教練問題定心態問題 點解會輸到咁柒

olaf逆風點有得打

之前我都會估估吓HJMAN玩公仔麵係咪真係咁屈定其它隊廢
但係睇完今日就知點解一定要BAN
G2中上連下路實力差距咁大都可以舉得起
公仔麵只會令佢下路自信心爆棚+無腦洗兵
HJMAN條友啲stun grenade又奇準
唔BAN佢俾G2三線拎到優勢真係唔洗打
尤其之前個個都已經知佢哋隻TOP唔差

諗住藏招，決賽慢慢出
結果先帝創業未半，中道崩殂

uzi玩黑人又係on99
黑人後期輸出唔夠，pick得就一定係前期壓線
打快節奏
跟住四保一黑人陣，做乜撚
中上揀保排功能英，下ad pick前期強勢
成套後期陣，pick隻前期ad
你想打前期快節奏定拖後期
成套陣容出晒事
中上無輸出，單靠一隻ad
G2中上都玩輸出，一比個陣容，已經輸左

s6 anx係幾正，可惜

比uzi carry到慣曬
上中諗住唔爆中後期就會靠uzi贏到
所以完全冇諗住企出黎carry

打完LCK final我都講過預左KT至多八強
叫好過上年WC都冇得入score又有冠
心態點都唔夠上年資格賽崩
同埋 好彩RNG都一齊下去 就算KT唔贏LCK唔贏都唔想支那拎冠

同埋我講左好多次我係撐smeb唔係deft 真心要搵個機會諗下改咩名

最後一局心態，但教練真係好有問題唔知練d 咩出黎
係咁放aatrox 又係咁ban akali 明明aatrox 大過akali 好多

年年韓國贏
隻game愈黎愈無人玩，世界賽愈黎愈少人睇

rng 出局反支算了接受唔到lpl 第一個冠軍唔係我狗拎
g2 fnc

AFS唔知仲會唔會用lck BP玩

心理質素
以為自己真係好勁＋以為人地真係好渣，一逆風就頂唔順

msf好撚正，逼到skt

心態 甚至心結
letme純粹跌watt
karsa其實就一直都係陣狼味累事 到依家都清唔到 心態又差
mlxg唔講
xiaohu俾人禁住無得玩carry 最後ryze有舉少少重但都係柒下柒下 玩坦玩冰女玩到傻左
uzi g2 face check g5扣閃 同埋我相信玩咁多次黑人係佢自己選擇
ming g4個酒桶幾差 其他都無咩問題

睇返最後一場
一開波現場班支那蟲嘈到呢

可能今次真係背負住太多期望
搞到綁手綁腳
明明五個都算有實力
如果keep返呢個陣
下年應該會有進步

信我，你會想見到aatrox多過akali

First blood uzi真心正

呢d調整能力都係實力既一部分

護航護到你咁就真係反效果
期望過多都講得出
喂
如果你隊野會係因為呢啲野就會輸，咁真係冇可能會成功
你幾時都係驚人地對你冇期望好過太多期望啦下話

其實heart 可以呃到咁多冠軍真係勁完全唔知乜撚ban pick 上年galio 己經一野今年又黎，攬住小虎letme 一齊走啦咁撚gay rng 第2鐘意係小虎但真係好失望 練到英雄池錯晒

當年佢成名係靠玩中路刺客
根本呢個板本就要靠佢拎番隻撚手lb
但係又係到施施縮縮

有冰女真係唔怕akali aatrox 係百搭2命容錯高到咁

護撚
只係想講佢地心理質素太差
今年成年都太順利搞到一遇到呢d情況唔識調整
加上又係大熱壓力一定大
所以經歷左呢d失敗
下年心理質素點都會好過而家

MSF SKT對打好撚好睇個5場
今日KT IG又係好正，但KT明顯賽力真係再差啲
最後個場係咁放龍真係on99
不過RNG今日搶曬風頭，所以已經唔得閒理KT

上年5 pick galio真係睇到眼都突

我覺得每一個新post 第一頁都要有呢幅圖

個個都打咗咁多年 心理質素仲係咁就抵輸啦

下午見到海燈搞到kt出局真係憎到海燈仆街
好彩之後海燈生性燈到條肥鳩同rng出局
多謝海燈

根本就選角已經睇到想兩
你前幾場玩保排 見到效果差仲拎
其實咪咪讓玩鬥士打手好勁
大佬成隊rng就係都唔俾佢玩
group stage佢第一場俾人逼玩shen都講過自己唔想咁 但係教練同隊友唔俾
根本啲人就唔信佢有個能力
要玩後期又唔拎番自己熟手四保一 山羊kaisa夾隻蠍 大佬話哂呢個陣都用過幾十次 唔岩meta又唔係呀 而且操作空間大幾多
拎埋啲一半一半嘅陣 睇到我都想屌鬼

岩岩睇到第三場

UZI 一開場比人捉
條肥仔咁自負
我覺得佢比人捉完一定心態爆炸

g5咪想make play扣閃扣技
明明落後一萬仲拖到都要夾硬上去打兩嘢
輸左先開心

咁咪即係證明左佢地唔識居安思危囉
FAKER都唔會一路順風順水啦
壓力大同唔識調整 ?呢啲野都係借口黎
而FAKER都講過輸左講咩都似係借口
依家RNG係LPL又唔係全部惡晒下下打到人地大爆炸，啲比賽都有來有往，咁耐都冇睇得出咩問題 ?

Game 5 其實只係自爆
無左中間個段鳩衝完全無問題
鳩衝前Perkz 遊走唔起
Uzi 死完兩次都平經濟
只可以話今年贏太多
盲目自信

上年都唔係佢做head coach
講真 game 5個陣明明幾好 係自己死太多
對面後期冇人切得入sion

爆炸位係捉唔到WUNDER反而俾人撚到痴線果度

電狗根本係真.水鬼之王
知自己實嬴唔到rng就放g2入去咬鳩佢落黎

紀錄片大大聲話唔怕galio

g5 夜曲羊combo都唔要
睇到眼都突

G2早就學識左唔妹啦
RNG仲想學FW咁拉拉拉
G2咪話：拉你老母咩拉，直接BARON逼團引你黎算

呢度衰貪心唔一早禁
係要a多下

Zzitai: bench鳩我啊啦

打VIT果場LETME隻羊廢閪到
都勉強算係眾生平等，個個人都可以屌打佢

wadid招大預判

其實Thresh E中ad
不過on9在於人地有GA你冇

啲台灣人話係蝴蝶效應

呢度死左都唔係最大獲
之後Mlxd xiaohu letme 再鳩衝
Perkz 變4-0 即刻仆街

緊係上路3打3鳩開啦又唔係人多打人少唔知開乜撚 , 追wunder 果波係lb 太肥正常3打2黎

ig洗乜諗
ig中上都揀得鬥士同g2打
rng自己唔揀鬥士咪限死自己bp囉

果度點都會出事
MING用左QE黎開團，perkz都係3,4秒後到，但ming同uzi已經隔左幾個身位，點擋perkz

其實本身G2團戰唔夠佢地打
係uzi唔知做乜行到同olaf勁近想秒對面ad先死

做乜個個屌UZI玩路西恩
點都要搵D野賴

果度開冇咩問題喎 ，rng應該冇估到JANKOS其實係度counter gank，hjarnan 實情bait緊

捉wunder果度小虎上完去又即刻閃番落黎，已經係連控制都成問題

明明lck打法已經事賽證明唔work
係要攬4保1

上年個問題就係太在意嘉里歐
好似Crown咁瘋狂玩馬爾就夠
其實咪又係3-2
個pick係咁勁就3-0咗

開完先輸1k...

小團一定夠打啦係企死正面先唔夠打，由3打3上路果個鳩開己經輸左

玩黑人無問題
係陣容問題
四保一黑人
真係睇到黑人問號

uzi揹最大隻鑊唔洗諗啦
欲加之罪何患無辭

4保1唔係問題
但要場上無鬥士囉
對面同你一樣傻仔唔揀鬥士你咪可以4保1囉
但當對面一揀鬥士 你只可以選擇揀返鬥士
一係你就ban鳩哂佢

真心好彩閃尿狼無入8強

牙BANG 2次世界冠軍 上年派晒膠 都比人屌到仆街
未拎過世界冠軍世一AD 派膠 心態炸裂
狗粉:唔關肥狗事

我唔會咁講g2 g5 打得差到仆街反而上年重fit

今日真開心 RNG輸左 UZI收皮 5路世一

所以SKT個啲讓2追3，打足5場一定贏好撚癲
以前都好唔想再睇SKT贏，嫌悶
睇完今次世界賽真係不得不佩服SKT個抗壓力

當年牙肥HUNI 心態爆晒炸
GAME5 一個靚翻三個埋牆

lb 3-0 肥到仆街單殺ryze 以後偷小狗無果波隻lb 根本做唔d 咩

聽日請大家支持c9

咁ig g2夠係啦

IG G2被認為係underdog

人地SKT世界賽打贏咗幾多BO5?

Ryze 自己有閃唔交⋯

係underdog就唔會有game 5抗壓力？

走去聽支那講解
屌你老母小狗A多2下拉燈籠 講到好高操作咁
操作了一波 一你老味咩

大家都有，SKT要多啲抗壓力咁解，單純因為佢地理論上係比較勁果隊

好撚好笑架佢地,RNG團戰輸撚左即刻差唔多靜撚左咁,跟住講句難打啦,但繼續好靜
G5拖到對面唔比對面食巴龍講到打得好撚好咁,贏撚左個團戰咁,明明都只係打到平手
雖然我知劣勢下平手係算贏左,但佢地係講到大勝咁,跟住G2食巴龍死左2個,其實點睇都係G2有優勢
就咁計經濟,巴龍1.5K,兩個頭都係600,仲要三個有buff,佢地又講到RNG贏左

其實只係差一血
陰公豬

你見唔見到成個肥仔彈起咗？？

尾場真係撚狗..
中後段有段RNG反打又比希望支那狗

上帝令你滅亡 必先令你瘋狂 臭支狗

戰敗後
RNG全員死氣沉沉的走回選手休息室
卻看見教練嘴巴被貼著膠布，被牢牢綑在椅子上。
「是誰？」UZI震驚的問。這句話除了想知道犯人的身份，還想知道剛剛幫他們進行選角的到底是誰。

於此同時，韓國往臺灣第一泳道。
「戰馬怎麼還沒到啊？」蛇蛇穿著忍者服不耐煩的等著。
「說好要一起游回台中的，他該不會偷偷搭飛機走了吧？」Hanabi站在岸邊，往飯店的方向看去。
「抱歉抱歉，泳鏡掉在路上，花了一點時間找。」戰馬帶著愉悅的笑容跑了過來。
「什麼事讓你這麼開心啊？」蛇蛇不解的問。
「沒什麼，趕快下水吧。趁現在水溫還算溫暖時游回去吧。小心失溫。」戰馬跳進水裡，一馬當先的往臺灣游去。

afs 輸埋個場會唔會空一半

其實上年UZI都有因為自己想carry而輸,唔記得第幾場,打SKT有場佢玩twitch,跟住巴龍對出到中路位嗰到
佢諗住自己兜後殺人,點知比人見到,兜口兜面比BANG隻KOG打死左

其實睇主播
之前RNG C9加場，有個LPL主播都正常啲，話RNG難打 得4成機會贏
係唔知點解有啲就係奶支奶到癡線

ig g2幾多次打足5場

拿
鞭屍鞭到去舊年 UZI 雖然肥 都會痛

唔奶會比人批鬥 講句壞話都會比人追住屌

再拖落去，RNG打算點處理ELDER果邊?
如果G2攞到ELDER，佢開BARON你RNG敢黎?四層龍BUFF+ELDER喎

其實可以頼SUP 唔早一秒落點燃

AFS家下真係55波only
家下EU咁激勵人心，C9一定更加落力唔藏招
不過我諗riot應該都想EU贏，起碼幫個賽區吸返d sponsor 同埋玩家先

好似係faker打殘佢

唔好唔記得有個大陸CASTER講左句關於烈士ge野就被消失
仲要明明佢係讚緊人

中國人文化，唔會理性分析
一定要盲撐先叫撐
你睇而家TVB就知，乜都中國或成為最大贏家
結果咪搞到好似LOL咁，班友自我膨脹以為自己真係世一，點知一衰少少就自己爆炸
搞到中美貿易咁以為自己好多儲備好有料同其他國家鬥

PS 我係鍾意拉埋政治講呀吹咩

最大贏家係IG 最大敵人RNG已經比人踢左出局

所以支那人真係唔配有民主
最好成個支國鎖國就最好

MLXG 仲響人面前拍撚哂手

GAME2咪放左出黎,RNG MID都揀左LISS

過多4 5 分鐘真係55開 最多4 6
同埋係elder/baron 區打好過係高地打
好彩rng 上頭

支那人先會睇支那台

最尾一場

IG微博真係少人過RNG好多

應該至少爆1-2路
出唔出到去打交都成問題

雖然G2食得唔快
但個open map 視野差太遠

ok
Final = FNC vs G2

D人無視哂IG同EDG

抽到G2開心到呢

一開波 15分鐘就夠打
跟住又話挨到35分鐘
最後收埋皮 好撚正

如果g2 拖到就有baron 先食
Rng 點都衝出去打
如果一出elder 就食
就夾唔到巴龍
所以依家係最好結果
你都見之前已經平左兩三次team fight

點解最後一場換走KRASA

個陣唔係平手到30 分鐘都唔知點贏
班大陸仔on99 咁

打完第四場心態炸左

小狗爆炸facecheck 送頭果場akali 無做左d 咩其實 無失誤下點都好打過aatrox

話說屎忽痕睇大陸解說 真係不得之了 瘋狂幫rng打飛機 贏嗰2場打飛機唔講啦 贏第一場已經好撚招積話咩對面三線崩 諗定雙中大戰 又串鳩G2 ad 正統ad上唔到大枱 輸緊都仲可以狗吹真係不得了 輸7000經濟話後期嗰陣容會好過對面一定贏 又話對面冇坦克打團贏九成以上 畀人爆上高地居然話咩咁仲好對面越塔唔勁 對面處於被動 可以專心守塔 又話咩硬實力喺對面之上 輸緊10k都講話仲有得打 最盞鬼就真係第五場 明明成場比人屌屎忽咁屌 居然話咩希維爾後期團戰翻盤大家見過 話 咩頂到後期6神裝 會戰贏撚硬 屌你老母有bias都唔係咁啦 隔離英文台 Captainflower Defecio Vedius etc 都唔會去到咁出面啦 仲有英文解說起碼會留意下其他聯賽 支那嗰啲淨係留意自己聯賽同韓國top3 歐美頂多識C9同埋doublelift caps perkz 小王子 又唔知人地Jankos 基本上係歐洲數一數二有人氣jg 仲以為換走karsa上mlxg一定贏撚硬 Wunder係SPLYCE 角色池基本咩都識玩 Hjarnan前幾年已經係h2k打到worlds 以為嗰啲咩讓帝uzi 真係可以場場屌打 cs贏50 講真支那真係當歐美地區係外卡咁樣先好笑 見rng咁樣輸法真係心涼

感覺狗比班韓仔演到個心態變左好撚急好想直接打爆明明之前贏d 冠軍都唔係咁贏 不過呢加韓仔除時攬炒

同埋呢到D人點解話wadid好串?
我見佢次次去握手個頭都dup到勁低 幾有禮貌阿

有希維爾個隊試過3兵營爆都反勝
呢句真係好笑.. 不過唔係記得講

可能話佢成日係gane入面跳舞 挑釁人掛

*game

支那賽評唔讚支那隊會比人屌架

可能就係跳撚到肥狗心態嬲撚到

泡狗係咁抽RNG水

柒左兩隊仲唔笑到佢傻 仲要已經冇咩人笑鳩KT 話哂對面都勁 梗係轉移個視線

個問題係對面已經拎咗1條巴龍
好大機會拎1-2個inhibitors
個兵線壓力同前幾波都唔同
Elder已經出咗 G2應該輕鬆拎
Baron未出都應該end咗game

當然佢送頭緊係最好

就驚食完開唔到戰
其實贏個三波都係rng 主動開

本身好撚支持IG
但係屌你老母贏完KT影撚到件死大陸狗乜柒
為中國隊加油
就好撚厭惡
兩個最top 韓仔係你隊野carry住嫁大陸閪

賽評:G2的弱點 就是AD 而RNG正好相反!

Ok FNC s8 champ

屌咪贏the shy 當中國啲人carry咁

依個係事實 連登都係咁講

IG咁撚勁輸又點撚樣
你RNG吹得勁過龍捲風嫁
全華班呀嘛
然後輸俾eu third seed

最carry係rookie

除了ad 都是弱點

中國市場真係大得好誇張

聽日班RNG支那狗fans一定變哂IG fans 以為咁就可以逃避

最尾算唔算輸uzi
明明希維爾可以彈彈彈
佢隔硬追住對面ad打
唔理歐拉夫

拎uzi同teddy比
teddy個心態真係世界級
同埋過場係希維爾加沙皇先頂到三路超級兵

仲以為呢隊RNG強度同S4 S5兩隊冠軍一樣咁無敵

小組完就知唔係

大陸佬: 換掉好 換掉了
但人地隻廢鳩ad有ga

大陸佬: 換掉了 換掉了
但人地隻廢鳩ad有ga

Msi patch 係
呢個patch 俾盡走到四強

今年冠軍skin 應該有邊幾隻英???

top 烏爾加特/厄薩斯/賽恩
jg 夜曲/趙信
mid LB/刀妹/麗珊卓
ad 凱沙/???
sup ???

睇直播個時
我都覺得個波rng 好似會開贏
點知uzi咁快瓜左
世一ad

Xayah

好睇邊隊贏

我都奇

佢希維爾都接受4件半大裝, 佢地守高地都見到佢彈到人痛痛地

四保一玩face check

痴線 依家上哂腦 重點都唔係講緊IG勁 係講緊泡狗見到RNG柒梗係笑到盡黎姐醜 話哂自己都柒兩隊 錯撚哂重點 我都有份笑RNG 你就起哂鋼咁

teddy就算啦 連世界賽都未打過未證明自己
仲要比geng最後捉到佢失誤一波
ad我只服bang

望到果2隻眼秒插先最好笑

唔想有重覆英又拎冠軍skin 好似上年 J4 同EZ咁

FNC 贏就刀妹啦
G2 就LB

如果肯比上中拎d carry應該差好遠
但係best adc個體系上晒腦 無諗過轉
呢個patch多左垃圾車,aatrox,akari之後上中個生態個變得太勁

其實咪又係大把人笑緊泡
咪又係大把人笑緊rng
唔通人地輸就唔笑得咩
台仔夠輸啦 依家咪又係笑rng笑到盡

4保1 陣今年算唔算俾人打爆左

講真係好撚憎4保1 依D打法

之前打彈性rank 輸左幾場都係咁

明明RNG呢個陣頂到後期 對面LB 燼 Olaf全部冇撚用架啦 三隻前中期英 最尾Uzi自己on9 比人秒 抵撚死啦

輸自己無得好賴 最尾個場自己由頭帶到尾 最尾個波仲要自己最快比人秒 明明拖到後期就贏到

大陸話MLXD拍手拍心口係因為唔洗內戰鬆一口氣

你信唔信阿? 反正我就不信了

好敏感

個人感覺 RNG輸>>>>>KT輸

就算LCK係一向強區,但RNG 輸差唔多輸左幾億人既心

岩岩睇返大陸直播去到就輸果陣,人係悲鳴,一係靜撚哂

啱阿 邊隊吹到咁撚大輸左咪笑鳩個隊 上年Lz 今年KT RNG 其他冇期望既反而打得最好

g2隻ad由playin開始比人笑係洞
笑到用隻必輸jhin斬best adc
好撚熱血

唔算預判既

只係睇到燈籠位

一開波已經夠on9啦
明知uzi其實自帶壓兵被動
自己就咪壓到盡啦
嬴少少你後期根本屌打
依家比人捉一捉又捉到自己心態爆
skt個啲一打決勝局好撚小心打
點知呢隻狗又變返s7夏季打edg個陣咁
又係比人2lv gank

必輸燼都有得嬴世一ad
大清心諗真係睇唔透

其實對台仔都冇咩希望
佢地輸都冇咩好笑,只係俾人炒再柒D

但RNG 係俾全中國吹到銀河艦隊咁

雖然KT都係咁,但13億人同南韓5000萬人比

關佢咩事
係都係Perkz 勵志啦

擺到明覺得G2廢 係好籤

下路第一波對面Sup Q閃都知有JG啦 決勝局點會打冇把握既仗鳩玩 以為可以反打或者打雷西W跟住唔交閃 最尾送首殺 跟住上路個波又咁撚壓 都唔知做乜鳩

燼後期又唔算太廢

如果燼齊裝100%爆 + 衝擊火炮 一野轟1700都有可能

歐拉夫癲佬式衝排好難救

希望今年歐美大戰

未行到去a 都已經死左

放左係到廿年都唔禁 梗係彈起啦
明明就自己偷刀
佢係怕比人cut既就閃左布朗姆個大去
咁咪一定拉到lo
講到底都係佢自己on9

一早心態已崩

琴晚打場NG 我隊隻汎俾齊裝燼平A秒左
完場睇,佢帶左風暴聚集
冇記錯1000幾AD

呢度咁多蝗蟲你講野小心啲

明顯啦 串到咁 抽籤就拍手 一啲禮貌都冇

有聲 好嘈
有個主播叫咩 氧氣瓶
好心佢就收擋 佢把死人聲根本侮辱緊一個專業嘅主播

曬左成個鐘時間上B站睇左第五場既replay
d彈幕全部都係笑9 RNG

group stage 都崩崩地 係ming 一波救世界 點知knockout stage 仲用埋啲19陣 睇下s9會唔會全隊收皮啦

RNG
就好似S5S6 既EDG
個個對佢有期望之後炒車

今次EDG輸都好都無所謂
黑粉已經去哂RNG個邊
上年龍珠
今年GenG KT RNG

天在看

dade獎今年真係唔知點揀好
uzi? ucal? swordart? 仲有冇咩人選揀

Ruler

成隊rng啦
大滿貫了

Lms連dade獎都唔夠人爭 可悲

屌太早出局完全唔記得左有三星

冇入到World20 入面頭10都冇資格拎dade獎啦

大陸直播係好on9
打團戰好似講撚緊外星文，冇停頓位

我都唔理佢識唔識外國選手
支那唔尊重人已經唔係第一日，岩岩睇返RNG一輸左就勁多人話LOL垃圾game
有d 仲屌柒karsa 係台灣間諜
支那狗冇反省過自己不足
一個咁既國家人民質素低到連電競世界都搞到咁

有冇打包

我驚睇漏

以為蛇蛇拎硬
點知rng連呢個都要爭

講起FW
RNG今日g4g5算唔算同電狗犯同樣錯誤
掛住鳩ban對面下路ban埋自己個pool

好少少既 起碼都係BAN足咁多場杯麵頭

Rng就好似清朝以天朝大國自居 點知比洋鬼子打到一仆一碌

當年EDG同AHQ團練即刻收皮
今年有RNG同FW團練即刻收皮

不虧，很舒服

關鍵字 賺 冷靜 還可以 要穩住

一直賺 G2怎麼打阿

成個國家都一樣
我們不虧, 我們是最後贏家

原來大陸仔D彈幕仲撚串..
UZI死左 大陸佬係咁話沒關係 一個人頭而己
彈幕有條友話咩 沒關係 死了一條狗而己

係咁不虧 笑死

Sivir後期開彈彈玩近攻兼留閃等下一年用 世界第一AD牛B死了

個燈籠裝飾嚟㗎啫

S4笑到而家

反而小虎幾穩 唔係佢隻雷茲頂住 30mins內gg

大佬 隻肥狗扭2下再A鳩隻AD 再拉燈籠走
D大陸佬吹到高難度操作架..
世一AD唔秀返2野點叫世一

有冇手足整一隻SION換四隻眼個波..

幫佢加句 一隻SION換四隻眼 這波不虧 賺了

最勁既操作咪就係唔拉燈籠
BANG都做唔到

LMS賽評湯米：成班G2插新年頭注香

小狗倒了

其實 係可以放的
尿狗係放過兩次 但第一次係g2果場有放sivir
佢地明顯覺得sivir打到公仔面 所以拎左火人

第二場tiebreaker 佢地直接ban sivir 第一輪就直接pick 左公仔面 事實都證明冇sivir 佢地拎係好屈

所以真係要講heart係冇研究好哂個bp變左蝕一個ban

仆你個街 到依家都未接受到RNG輸左
我其實心中係撐RNG 想UZI大滿貫
但我一路睇大陸果邊恥笑RNG睇得好開心
我係咪好變態

好掛住faker既操作

我明 同你調轉 不過差唔多
我係一邊想睇食屎狗仆街 但係又想睇大快活入Final 好撚矛盾

大快活入FINAL之後食屎狗仆街呼得LOR

大陸個邊對RNG好大期望
見到佢地話輸左又喊 又失眠 勁誇

懷疑佢地根本無研究過諗住ban公仔面鳩打就贏 打強隊先研究所以成日心中弱隊贏

好野 可以提早番屋企

成日話LOL收皮 我S1開始玩 S5開始吹 易家s8都就完

當日電狗輸都有台狗又喊又訓唔到

其實PERKZ同wunder勁都唔會嬴到rng

反而G2隻JG勁.. 完全打爆晒KARSA同MLXD

2條腿一定唔夠RNG打..
好彩有第三條

SKT同SSG係世界賽BO5 dominate 左咁多年
今年終於改頭換面晒

SKT傳奇在於選手 幾乎成堆都係明星選手 (除左某D)

SSG神奇在於團隊 由解散到打promotion再入S6決賽到S7終於修成正果 (KT係過程中都出左唔少力)

S345分別睇SKT同SSG點樣SM其他隊

到S67兩隊終於係世界賽碰頭

今年兩隊都唔係淘汰賽出現

係一個時代既落幕
但係我相信哩兩隊遲D一定會卷土重來(如果隻game未執)

有d格食格feel

再次狂賀RN支出局

狂賀埋KT出局
聽日AFS出局
歐美大戰

講真 g2贏唔到ig ig係強化版g2
大家都係靠中上 ig中上應該小勝 除非法王場場爆種

打野兩邊都唔穩定

下路大家都叫隊入面冇咁重視既位
但jkl再廢都勁過公仔面王 何況佢其實唔廢....
睇完今招ts 賽恩壓斯溫我唔再敢講有人食硬佢...

打到而家
5路新世一排名係點
reddit 已經率先提名g2 下路

我覺得IG打G2 應該仲易過打RNG... IG應該會花多D心機係BP上面
今場RNG BP ON9 +最後一局好明顯UZI 心態爆炸..
比人捉左咁多次 又慳技能
講真LB前期唔拎咁多頭 RNG都好大機會有得羸
輸咁多中期團戰都可以頂得住
發覺UZI次次世界賽打BO5最尾一局都會變ON 9仔

Ig the shy先係carry 反而arm番今次meta

睇番重播GAME2 UZI 自己E上去facecheck真係O撚晒嘴 搞到失巴龍輸鳩埋
個陣4打5 G2中路 AD都殘血 RNG有LISS SHEN 追上去好大機會殺埋其他人+食巴龍
直接可以3:0 G2
以家上大陸網睇D強國人comment, 好多人都推晒個責任比兩個韓國教練
話佢兩個有買外圍/韓仔個面迫佢兩個搞輸RNG
真係鄧個兩個韓仔教練慘 係韓國比人屌幫RNG打羸LCK
係中國又比人屌幫韓仔搞輸RNG

所有韓仔都係25仔

Game 4 game 5心態爆炸左
有乜好賴
到時ig贏又屌鳩人韓援

吹大左了肥狗
一定又係韓狗送頭單野搞到佢心態炸裂

rng重蹈電狗覆轍
抽到G2咁開心呀啦

其實完全唔知咩事就爆炸左
小組賽第一輪都仲打得好有自信 行雲流水
到第二輪就開始各種爆炸 唔只小狗爆 係成隊人一齊爆
到打G5連教練d BP都爆埋

Game4 pick galio打noct已經on9

小虎要打得好 小狗先有輸出空間
但小虎尋日俾法王撚

G5 BP幾好，後面輸1萬都有得打團，係前期心態爆，尤其個肥仔

其實我係打錯G5 係想打G2
game5可以選暗影組合 但又唔選
明明打geng果時打到識飛

法王打rookie好難wo
首先rookie一定係正面對決 唔會揀d垃圾中路
塞恩絕對唔會揀
反而g2中上路打唔出優勢 下路就要輸啦

無辦法 戰犯係uzi 自己，係抵輸

肥狗比人吹大左 大家唔洗幫Rn支兜啦 又話五路世一 睇過!? 除左上路 Sup冇咩大問題之外 睇下肥狗小虎karsa 上埋MLXG都係輸阿 廢就廢 輕乜撚敵 first seed 輸third seed 呢d真係過譽啦 你估打緊BO1阿 BO5阿屌你 失準三場 13:1 唔好瀨啦 技不如人 咪撚怪人

再次狂賀RN支出局

不得不說今屆uzi心態好差
第二輪加賽已經黑臉
打g2 打到後面幾局 成程臉面閪到呢
佢作為rng既領軍人物
咁樣既心態 真係影響成隊氣氛
只可以話 佢真係抵輸抵死

睇少EU既下場
下年再黎過

睇撚住G2AD妹下妹下十分鐘輸三十兵都嬴真係好撚爽

之前睇片唔係請咗咩心理輔導咩，搞咗成年心態都無好過

比人吹撚到上天 係咁嫁啦 努力左咁多年 打小組賽吹到佢AD Faker S8Champion 上年第二名 今年8強止步塵都食唔到阿 Faker 直接落谷底 難為RIOT幫你整條片阿肥狗

成也uzi , 敗也uzi
明知版本唔啱 成隊bp 都格硬圍住uzi 黎砌 , 抵撚死啦Rng fans , 屌你老母之前咁撚串

Rookie vs 法王
JKL唔太衝 應該無問題

IG 中上野

係咪又要換走埋韓國教練
d ban pick同營運悶到pk
睇IG個種LPL式打交先正

FNC冠軍

無計 邊個諗到eu 2nd seed+na 3rd seed都贏到場 仲要打加賽險勝

同埋睇返eu果d好識棄保 有時明知冇得抽就死一個走佬 電狗成日一換一到仲以為有得打咁

Faker心態真係勁 睇少左msf都即刻修正到

估唔到條片得返perkz仲未出局

Eu 或成最大贏家

上得越高 , 心態跌得越勁 , 個勢似大滿貫 , 全世界吹佢地no.1 , 小組賽第2輪比人用新既meta理解打到變傻仔 ,仲要bo5比人迫到死局 , 咁樣崩潰法真係神仙難救

繼承大清

fnc成為最大贏家
rng走左已無對手
g2Eu lcs手下敗將,4:0edg, 2:1ig

你估faker揹住歷史第一人咁多年容易㗎 uzi淨係今年揹住個世界第一已經頂唔住崩咗 仲話超越faker做LOL第一

你睇開佢直播就知 阿 他們又開始送了
阿 這把不好打了 阿 這把隊友好像要carry了

佢情緒波動真係好細 完全唔似佢初初直播咁 成熟好多 間唔中仲識搞下gag 果次佢睇wolf既rank 阿 這個人原來在大師阿? 難怪又輸了

Faker除左s6 Ryze單人carry之外
其實佢之前贏冠軍D隊友都係好勁

根本只要最後贏到就得
理得你3:2又好，3:0又好
好明顯睇得出RNG真係覺得自己好撚勁，睇唔起自己輸其他隊

呢個真 係lol黎講 faker真係神一樣既存在
比賽心態永遠都咁好 除左s4比pawn連續殺個幾局
心態爆炸之外
之後我幾乎未見過faker比賽期間發脾氣或者低落
咁樣真係未打先輸
Uzi個肥閪打左咁多年 無d長進
做一次世界第一就原形畢露

嚴格黎講，未拎過世界賽冠軍都唔好話個條友世界第一，理撚得你拎過季中冠軍

Rng 5路世一喎

肯定睇少EU同NA

突破faker , 唔拎s 賽既世一

根本吹大,得letme同ming都ok既

心態真係決定一切
Faker上年都係去到打ssg game3 最後一個團戰先開始歇斯底里，前面都仲係好冷靜

S6既faker堅勁
成個世界賽無人 pick ryze
得佢一個人玩,創造meta,單人carry

仲要隊伍好少all in 啲資源係佢身上都做到超多野

個場要faker玩隻輔助中路保bang

哩個應該係中路⻆色定位問題多,本身中路就係做到最多野嘅位

上年第三局比人閃捉
即刻好似中風咁幾秒
之後即刻mic check call

無人PICK RYZE個陣係S5，收收埋埋拎黎打EDG再喺打OG GAME 3拎出黎用，係得佢先識疊招被動疊到咁行雲流水

上年隻加里歐
SSR走位

sor記錯

last 嗰場vedius 仲吹緊XH世界第一光頭佬
世界第一ad+世界第一mid 都輸咁g2係咩power ranking好

決定反uzi 了 反正打到最後都會自爆，不了

燈到
faker都未出聲
Xiaho咁都世一ryze

Faker s9會戰勝歸來

靠moojin?

講真俾隻垃圾G2 ad你Game5都平線
就知uzi愈打愈頹，泡麵就愈打愈起勁
所以輸真係抵死架喎，世界第一ad會打成咁？

千奇唔好黎 btw 踢走泰仔 blank 可以揾邊個入skt

可能換走uzi 反而贏

S7 Skt 其實唔差 Msi champ spring champ summer final 亞軍
World champ 亞軍
講數據係唔差
不過亞軍=loser

Ssumday Moojin Blank雙jg 靠玩了

Gg 解散 之後cuvee 同Haru 都ok la

Rng之前全冠都要收皮啦

如果Vitality上埋來就仲好睇 可惜

邊到可以聽翻D mic check
好想聽翻g2 vs rng聽下佢地做緊咩

我仲等緊FW round 2 mic check

雖然尋日兩場都爆冷，但今日AFS打爆C9真係毫無懸念，兩隊實力差太遠

C9偷到一場當佢贏

Cuvee正 Ssumday未必肯返lck啦 係na揾食好過

琴日你都講中G2贏 希望AFS有得贏

咁燈法

COOL肥+HARU入SKT=真復仇者聯盟

C9 fans快d出黎多謝佢

繼宇宙戰艦沉船之後
而家到非洲陸沉

唔爭在講埋FNC屌打EDG

可惜香港無得賭lol

今年世界大賽meta日日變
Kaisa Urgot aatrox

EU又有新野

睇你燈咗咁耐，好高興見到你終於明白自己應該點燈先得

呢樣野要學下Faker

多謝你
海洋之燈

唔知邊個講過 faker 似ai 定 機械人 , 打機好冷靜

好想FAKER到時FINAL出多次場

Game5連彈幕版

召喚大ching gif

你要知道 沒有人會在意沒有出線的隊伍

屌你老母海燈

今年應該係s3有史以來 各個主賽區最接近既s賽
當然lms係例外

食巴龍死2件
個個彈幕都話 咁叫有賺/客觀d啦

幾時改左名

舊年成班玩getting over it, 啲人一跌落街就慘叫(有啲直頭走埋出cam off stream) ，真係得faker係勁冷靜
佢一失手就係冷靜諗解決方法

皇冠講既
佢仲話估唔到faker都會喊

準備又可以改

小狗倒了,全家都哭了

亞軍咪一樣，何況小組出局
Anyway，KKOMA呢三句真到

不虧 不虧
屋企大爆炸 不虧不虧

記得

吹呀啦
rng上年4強今年8強

皇冠之前仲話faker 無對手 會覺得悶
最後成功打敗Faker
雖然今年

佢之前唔係返左台灣架咩?

唔洗嘈la
兩支冠軍隊都係垃圾
KT super team 銀河艦隊5位明星選手
ucal 吹到勁過faker, 結果main 英烏鴉比人打爆
ire 唔識玩淨係比semb
deft 團戰輸出企位on99
有一次flash 完打中粒果飛番番去比人殺咗
RNG 小虎打perkz 都爆線
uzi 自大facecheck +後期心態崩潰

兩支都係垃圾
技不如人

Perkz不嬲>>小虎

唔明點解中國人可以咁自大

留名睇RNG 飛機vlog
話UZI手背重傷出戰 奮戰5局

帶住中國雞返去養病 養完就返LPL繼續做貪啃奇啦

每個吹出黎既人 都無一個有faker果種感覺

Perkz 上年msi 準決賽 3比1贏w e

KT輸都唔係大爆冷
RNG 大滿貫 shut down

小虎不嬲過譽
係班rng風扇猛吹

faker is legend

會員春之虎帝應該喊到暈撚左

年年都吹邊個選手係小faker
結果證明faker就係faker

Caps is LCS faker
>>> bj

陣間佢就跳出黎話佢係間諜架啦

我睇返佢開果個POST最後句留言：「岩岩又屌打完C9 」，而家笑到停唔到

但加加埋埋d獎金都唔夠world champion ，仲未計其他廣告，名聲

如果IG或者FNC拎冠就真係可以稱呼ROOKIE或者CAPS做小FAKER，我相信如果呢兩隊打到入FINAL佢兩個絕對主宰成場比賽既勝局

唔通今年食屎狗真係要奪冠
Eu好猛wo

faker is lck bj

好想睇今日fnc收皮

唔係今日收都要等到FINAL比IG收

得返大快活係未出局既1st seed

認真 琴日返工無睇
想知今次kt 輸咩？
中上meta
Semb 咪岩
定deft 好穩定咁關鍵時刻派膠？

假膠
又想笑鳩ucal

FNC加油，支持咗咁多年，好想睇到佢地攞多次冠軍

支持FNC出局

呢啲咪係配合問題
如果必輸燼係咁勁就個個用啦
同埋大把方法打爆佢
smlz之前用燼咪係狂比haro係後面踢佢出嚟
rng成個bo5太鳩打
係人都知圍毆先係真理
rng唔知係咪睇小g2就鍾意少打多

AFs 陣間會出埋局

Can’t wait to clap kuro

今日FNC EDG邊隊出局都開心

上年八強sneaky隻catalyin

AFs Take my energy

FNC出局=最後有影帝睇
EDG出局=支那核爆多次

唔關事 其實只要rng拎到鬥士就得
中路有234 刀女 akali 垃圾車
上路有卡蜜兒 刀女 234 垃圾車 akali
一係你就ban哂佢一係你鬥士勁到人地ban哂
好心人地揀鬥士你咪揀鬥士啦
你逼到人地玩坦你咪繼續用坦4保1囉
人地用鬥士你仲繼續用坦/法師咪姐係想自殺
除非你可以好似skt咁死忍忍到會戰期比ad carry

Edg崩潰程度應該低好多
過街老鼠隊

C9

以前s3聽開佢地台灣主播，
個時覺得佢同mistake做主播講得好好，

無睇一排佢同長毛返左大陸搞到咁，個立蓁依家仲係唔係到

Clearlul

代表北美最後希望多謝你

仲講出局既隊

C9贏到4強就係na eu lpl

ig拎到鬥士中上
單講實力g2係唔夠打
g2係拎鬥士去恰坦
鬥士一挑機就比ig收皮

人地打份工搵真銀係度鳩吹
你估Rng輸佢會唔開心咩

ig其實根本唔洗理bp
佢好清楚定位係中上鬥士
當你ban哂carry英 佢先走去揀坦同功能角冰女加里歐個啲
仲要rookie都仲玩得咁好
rng同佢情況唔同
係放鬥士去揀功能角同坦比鬥士屌打

最後一局bp睇到o左 自ban垃圾車
送對面234
邊會咁樣bp架
你唔ban垃圾車 咪比letme玩囉
垃圾車前中期又無天敵 同埋letme真心玩得唔錯wo
結果為左下路可以打出優勢 走去ban貪啃奇
但比人睇穿晒 兩LV 就gank爆你
Rng成也uzi 敗也uzi
如果最後一局肯比其他人發揮空間
不至於此
明眼人都睇得出uzi發揮唔好 狀態跌緊
應該比letme玩鬥士

琴日uzi game 2 團戰fact-check 全日關鍵
Facecheck完心態爆炸9下9下

Let me比wunder 屌打佐啦

講到rng無隊友咁
你估真係肥狗一個carry咩
問題係就算成隊輸成點 faker都唔會自爆自暴自棄

波比打雷茲 我覺得係英既問題
仲要第一個tp下路救援

唔知今日會唔會爆冷

求perkz最後拍手大叫gif

屌 播呢鋪出黎

今年少左咁多廢話

咩運動成功都係要有好既隊友先成事架啦

今日點樣先叫爆冷

支持 AFs FNC！

全部3:0

Wunder 勁過letme好撚多
鬥士鬥鬥士一定俾人撚

反而ig打g2易打好多
The shy rookie撚番g2轉頭

C9 fnc g2瘋狂團練
今年無泄漏戰術比lpl lck就即刻起機

AFS背負住LCK嘅榮譽，今日一定唔會留手

依個真
俾著其他人遇著blank,一日都唔知掟爛幾多隻滑鼠keyboard

小組賽letme拎234都打到cuvee隻慎仆街
但rng關鍵時候竟然仲信自己個套
你玩坦打鬥士無問題 但jg一定要駐上
但第3場g2搵雷茲走上counter返你波比轉頭

只希望韓國搞嘅決賽冇韓國隊

今日會唔會又大奇蹟日（唔鐘意異地雞，但好想睇fnc衰

LCK Last hope 笑死人咩

c9 出硬線了

Afs真係不期不待 連韓仔都無咩人撐佢地

想燈改返個名先啦

台灣墮特收擋啦

有2個po係咩事

sven 第一場就自爆啦
afs 3:0 不是夢

收嗲啦

AFS輸贏都唔緊要啦
KT都走埋啦

上路評左Licorice>Kiin

開多咗, 而家集中用呢個

只要唔好比支那世界冠軍就ok

afs過到C9都過唔到EDG/FNC

作為kt fans覺得下年散硬
好老實講本身都唔like kt踢走ssumday換smeb
Ssumday本身都top個堆仲要親生仔
三線都食資源嘅隊 本身就好難成功
今年唔係ucal出道打得好 根本唔會有期望
幫score圓到冠軍夢已經夠本了

kiin<licxxxx

上年決賽調番轉

非洲都死埋會唔會冇人入場睇

TB 揀 afs C9

C9 JATT

c9 3-2 afs

AFS vs C9 (Game 1)

AFS wins
C9 wins

Papa

海燈

lck out or in

一定散

sven

散啦 睇DEFT FACEBOOK篇文佢都暗示左會走咁制

C9壓力一定少過AFS
因為預左8強出局
所以發揮一定好過AFS
好難講

如果AFS唔ban zilean
咁輸都係佢地抵死

非洲隊除左KINN成班閪樣

C9求你打足5場

屎忽下爬

唔係燈, 我記得7Sevens以往對韓國隊都會俾人反野反死, C9出佢同輸咗冇咩分別

靚燈

C9輸硬

真係係神級位置faker

係啦C9快啲輸啦
快啲放飯

鬥士互片啦好嗎

好想KIIN仔下年換隊 唔想佢同精神一隊

CROWN走左都有CROWN睇

力架

偷錢維克特？

wtf viktor top

哇屌

路西恩

唯一泡菜希望

弊，對面出卡薩丁打lb
c9 gg

VIKTOR TOP WTF

Kassadin

正 上路有野睇

痴撚線bp

之前係咪有巴打話有用開victor打top係好無腦無損換血?

撚你pick lb mid再轉走隻viktor

仆街真係有奇怪野出現

係

偷錢冰拳Viktor

上路viktor淨counter urgot
但今次c9用趙信jg

AFS上路實俾人gank死...

VIKTOR 上路

諗起坦karma

好過嚟嚟去去都係liss syndra ire akali

咁快有戲睇

AFS呢個BP同直接宣佈佢嬴無分別
C9可以早啲放飯啦

唔通藏招藏撚到出局都未用咩

今年應該唔洗再睇上路坦相扑

但afs中野前期

覺得afs 個bp好撚靚

AFS B/P超靚, 先pick Viktor bait Jensen出LB, 點知中路原來係Kass, C9今場真係俾AFS玩死

有驚喜 支持afs

C9>afr

Afs就比你玩死

viktor上路唔係想像中咁勁...
尤其對面jg極aggressive既時候

AFS呢啲肯為meta而轉打法都抵讚啦
就算輸咗都值得Respect

viktor top好出奇咩

kuro

KURO

禁錯閃

成日金牌仔係咁

唔知點解見到你留言就想負皮

哇屌sven gank得果斷到中國

>afr冇錯
但對面係afs

最唔出奇係你

師奶 啪啪啪

有閃唔早d閃

NA TP

tusin牛唔知會唔會又派膠呢

KURO禁錯制用左個閃

屌 AFS JG預知對面jg黎

爛仔交

呢啲先係LOL㗎嘛
兩邊都亞洲人就大家鬥妹咁

精神今日好精神

狂GANK

呢個PATCH好好睇 妹下妹下個D隊都走哂

Spirit真係勁過7Sevens好多

打 給我往死裡打

今場好aggressive

收聲啦

今年歐美jg 真係全面屌打亞洲

前期咁多GANK

中路冇得打了

歐美 勁左好多

好睇好多

5分鐘已經死左4個人，柯南都唔得掂

要上班了 唔見我上水 幫我燒紙

AFS係咪以為c9會咁on9 pick urgot打viktor...

我會幫AFS打氣, 不用擔心

射波

年年NA EU同LCK LPL團練露哂底
同埋又唔鍾意玩圍毆

kinn 偷錢維克特上
點解唔係kuro用，佢main

URGOT BAN左啦唔係咩

海燈真係做埋反燈高手

佢即刻射波打9你

咁AFS仲pick viktor黎做咩...
係咪on9...

Kinn 單排係咁用

睇多次bp再啦啦

有冇人知點解維克特counter urgot

你想佢0/9/0?

上路維克特好好用

C9準備1:0

好暴力

完全屈機

afs崩了
比海燈燈完之後brother sven惡到

Sven今日食咗藥呀

又燈

COSPLAYER